[蒲公英請食屎] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

留名

唔算

誰人又相信一世一生這膚淺對白

鬧醒下自己
但就真係要好好諗下有咩人生目標

你後生，慢慢諗啦

你做咩鬧我寶寶

當初話要證明比我睇嘅人 最後都係做唔到
選擇唔相信係最正確嘅做法

你快啲話算啦

唉
點解要係呢個時候出現

人類係咪真係咁易變心，又或者咁易話愛得太累????
我自問無以上諗法，但點解對方會變???係咪我既錯???

你留係度啦你

梗係攰啦 咁chur 我都唔介意与比佢chur
最後 原來介意嘅係佢 如果我唔俾佢chur 可能就唔會發展成咁

屌你 死老野 做乜用我個名做topic名

你人身攻勢

諗下諗下都唔後生了
女人最廉價

係 佢用我個名先 迫我串佢老

唔好嬲啦錫番

喂你做咩幫住佢

喺山頂起間難民營

成日都俾人恰
依到又俾人恰 EX又恰我
屌 公平咩

我要識灰巴格劍

你劍都無 格春咩

之前睇過一條片 話咩30歲前要生BB
計吓計吓23歲就要遇到呢個適合嘅人
覺得時間好緊迫

我都有睇過 唔知講咩好

唔好俾機會俾人恰到你

你再講你ex啊啦 一個月你仲唔去寄信你就知死

你又知我無

人地巴嚟 點會冇

冇啦 人都仲未遇到

人地心軟啊

唔想生b
剩係想早啲搵到個人定落黎
一齊製造更多回憶

就算唔生 我都希望遇到個人
唔想再經歷離離合合 下一次就到尾

食咗牛歡喜未？

寄信啦你

agree

無所謂
我事實三十幾歲啊

我都經歷左三四次啦 下一次直接俾我到老都唔過份啦 蒼天憐憫下我啦

愛巴想同你格劍

同路人

來吧，黑旋風忍者唔使用劍既

無啊屌 EX無覆啦

得啦 無電啦你

聽日又同你講返句早晨做緊咩啊

覆返人正龜公

佢會心軟

煲下韓劇打發下時間

好灰開咗post

唔覆咪好

仲未寄？屌你

覆佢一句
你食撚左屎未吖？

琴晚自己講完分手 就係佢屋企走左 佢無出黎追 我返到屋企都決定block晒所有野 因為我知就算我唔block 佢都唔會搵我 之前每次嗌交都係冷靜幾日到我自己頂唔順搵返佢先無事

咁不如等大家自由啦 一齊都咁辛苦 佢又唔肯退一步 你已經好好...係佢睇唔到 唔識珍惜

啱啱分手 努力放低佢

加油 個個都係咁樣捱返嚟架

點解分手呀?

[/quote]
咁不如等大家自由啦 一齊都咁辛苦 佢又唔肯退一步 你已經好好...係佢睇唔到 唔識珍惜[/quote]

其實好唔想放棄，因為除左呢啲時候都好開心，但睇住佢連我當面問佢係咪要分手都繼續唔出聲唔應我既時候都仍然沉默，我就覺得我再堅持都無用..

咁不如等大家自由啦 一齊都咁辛苦 佢又唔肯退一步 你已經好好...係佢睇唔到 唔識珍惜[/quote]

其實好唔想放棄，因為除左呢啲時候都好開心，但睇住佢連我當面問佢係咪要分手都繼續唔出聲唔應我既時候都仍然沉默，我就覺得我再堅持都無用..[/quote]
我果個以前都係咁 問佢會唔會唔想一齊
淨係叫我唔好咁問佢 話咁問比佢好大壓力
已經好難先約到佢出黎一次 最後一次見佢 佢都好似應酬 趕住走咁
我諗果陣佢已經選擇左放棄

其實好唔想放棄，因為除左呢啲時候都好開心，但睇住佢連我當面問佢係咪要分手都繼續唔出聲唔應我既時候都仍然沉默，我就覺得我再堅持都無用..[/quote]
我果個以前都係咁 問佢會唔會唔想一齊
淨係叫我唔好咁問佢 話咁問比佢好大壓力
已經好難先約到佢出黎一次 最後一次見佢 佢都好似應酬 趕住走咁
我諗果陣佢已經選擇左放棄[/quote]
好多朋友都叫我放棄 話我可以有更好既選擇 呢個男仔唔值 但當我發現佢由一個木獨男變到依家會講少少甜言蜜語 我已經覺得好開心好想同佢繼續一齊... 我到呢一刻都好想搵返佢 但我知如果佢要搵既自然會搵 即使我block晒所有野 好矛盾

邊個放低得快就係贏

係囉你地已經分咗手，無可能再一齊架啦
放過佢啦好無？

同佢講啦 屌

唔係黃色字嘅公公又出現啦

失眠夜

屌
又夢見佢 之後紮醒
又見多次 唔敢再訓

因何事sad

返工好悶

帶電腦返工

後面個位有人 驚佢報串

屌柒佢

請槍 50蚊／份

自己做啦

你食撚左屎未

寫咩文咁痛苦

發現將問題變左做人生有咩意義之後
種感覺好難形容
剩係覺得好頹
抖左幾日聽日要返工

唔比頹

一齊諗下

思考下人生

愛巴 你返緊嘅工算唔算係你鍾意或者想返嘅工？

應該唔算
係我大學嗰科既工作 但未算鍾意做
能力應付到 但其實覺得自己性格/習慣唔岩做
以前考完公開試其實都知自己岩做文員多啲

有冇機會真係搵到一份自己又鍾意做 又有能力做 又有熱誠做嘅工作
我仲喺度研究緊自己嘅方向

大學出黎做文員

一齊思考人生
諗下到底自己有咩目標

公務員無大志

咁咪好囉

放下吧施主

有排諗

鍾意到人算好 我對異性冇曬興趣

我前排都係！
睇通左就有返動力

咩先算有大志？
自己創業？

好想繼續讀書

咁你食豆腐肉啦

我仲未睇透

你咪讀緊囉 唱

其實你幾歲

佢巴嚟 我都係

讀完繼續讀

因為前度太

中文 屌 早知唔讀 仆街

你係巴咩 屌你

慢慢睇透啦 我依家都順其自然 唔刻意去搵下一個住

幫我做功課 50蚊／份

你食撚左屎未?

認真咩$50一份
會唔會太低

好彩我對而家果行雖然唔係好有熱誠
但起碼都算鐘意 有興趣

我份工OT $100/hr...........
駛咩幫你做

屌你

咁200蚊／份

你返咩工？做鴨？定ptbf？

我今日返freelance高過你

窮苦學生想請個槍都咁難

做龜公

痴線佬

我都唔知
剩係知如果我揀左做公務員就應該做一世
唔會返轉頭

我未遇到ex之前一直對異性反感
依家更加無興趣再接觸 好痛

廿幾
係咪想約我格劍

我都覺得好痛

我以前一有中文就揀中文
英文太痛苦

我想約你幫我做功課咋

屌 錯喇 依家覺得用中文讀既科都係伏 做既野感覺好似多好多咁
同埋慣左用英文寫文 有時用中文感覺覺得膠膠地

咁我地都係絲係咪就無問題

絲都有問題
人妖就無問題了

我year2定3出過一千蚊都請唔到槍
當然都係講下笑咁話請槍

你好似我一個女仔朋友
成30歲人未拍過拖(利申佢個樣唔差)
同你一樣如果有男仔想追佢就反感
我之前我少少關心佢，我feel佢以為想追佢，佢唔係好想理我

做咩功課1000都請唔到

咁我好啲
我有得揀中文嗰啲都係文學嗰類
我主科要寫中文既話我都會疾疾地

所以你出$50人地睬你有味，真心

我伸縮自如

哦，係啊，有興趣大戰三百回合

上淘寶請

我讀緊史 算唔算文學
依家都疾啦 屌 早知唔揀

我唔求靚grade 只求做完 50蚊啦 得唔得

淘寶會... 自己做好過

亲，全国包邮啊

都無人想理你

差不多
你朋友應該唔敢踏出第一步
或者經歷過啲咩唔敢信人

我收$1500一粒鐘

佢爸媽離婚，所以唔信婚姻

1500yen?

唔熟史科
英文讀史科我收得皮
我藝術史考試都係岩岩合格 靠啲asg救命

唔記得啦
英文唔知咩文化研究嗰啲垃圾
讀完都唔記得讀咩

都okay
去日本買到罐野飲

用中文讀 中伏啊...........

我都係咁喎 但我d同學 朋友 可以讀完之後仲記得上sem讀過咩

所以話父母好影響仔女成長發展

讀書無用架，識讀書不如識做人

你遇人不淑o者
下個會更好

不如識返個另一半仲好

咦我好似計錯數

岩丫
但搵到個岩既好難

識人好過識字

你搵愛巴

諗下人生有咩意義好過

識唔到了 A0 grad

1500yen買到10罐啦傻仔

晚晚格劍

好變態

召喚絲姐屌柒你

活係香港唔好講意義

成日計錯匯率
睇黎要去下旅行洗下錢先唔會計錯

其實我真係一直當愛係巴打

咁....生存有咩意義

去啦，日本真係好正

你愛我碌棍

等死

去 一定去
但唔識日文+路痴會唔會死

其實你都幾變態

我同你一樣

一定唔會死
我去過6次日本

買正文社既書，唔好買閃令令書

又諗返起佢

你又返黎

係呀 又返黎

放低啦施主

佢唔得閒

agger 之前仲話做fyp個陣日日唱今晚扑野夜唔夜

所以我當佢係男人

你好衰

佢唔係男咩，由開始到依家一直都係

你係老野

寫文啦

我認啊

諗唔到點寫 仲有成大半個月先deadline 唔洗急
慢工出細貨

好
單拖定有伴去?

你認就好

豆腐絲

愛巴，不如你老實講你係男定女?

諗咩啊
諗下人生有咩意義啦

是但啦 係男係女都係俾人hurt

次次有伴
下次想單拖去東京

怕甚麼，大把人陪你

今晚聽得最多呢句

話我對佢太好

唔夠愛既 呼吸都係錯

等你去完直接偷你行程

唔好再問食左屎未

扮好人既藉口

HI

阿GILL 都拍拖了, 大家加油

下星期我會提出分手
但我想像唔到無左佢嘅生活呀

點解分手呀

對佢無哂信任
唔敢想像帶緊幾多頂帽

慘

掛住你 依排去左邊到蒲

帽唔怕帶, 最緊要除得快

日日浦呀, 無停過,
寫左文未呀?

我都係咁諗
但除左就日日放工返屋企玩賓舟
好難接受呀

無辦法喎, 唔通仲笠住頂綠帽做死狗咩

我好想佢有d我駁唔到嘅原因令我可以願諒佢呀

天呀

散左三個月 未擺低 重點：講分手嗰個係我

放低左 佢自己彈返上黎 禁都禁唔到

未寫 無靈感

師兄
指點下日子點過

有咩原因啫.....借個西比人用?

我十一月都單拖

終有一日都要擺低架啦

寫咩, 姐姐比D IDEA 你

我唔知呀
有無人被帽完都可以繼續一齊架
指教下

哇, 不了, 有病架

我認呀
一日之內由憤怒到灰J到不捨
我癲架啦
我要叫春呀

史啊

你唔好咁啦

咩史呀

垃圾就應該放入垃圾桶啦

我同佢 whatsapp 緊
仲好開心架
要捱到星期五
我會精神分裂架

你爆未

almost

收皮啦

食屎啦 仆街

無電都要嚟屌柒你

唔驚佢會再出下一次咩？
佢再有下一次你都肯？

你電話拎返去Apple啦 屌你

我三叔嚟

扮撚哂野 仆街

你又知我咩電話嘅

屌你啦 唔好迫我post圖

屎姐一上水就屌人

佢抵屌 心軟

上山落山咁真係好煩 以為自己精神分裂
今日終於同佢傾左幾句 原來大家都唔會再緊張⋯ 啱呀 隨緣啦
係啱嘅 始終都會鍾意返大家嘅

食屎啦

醒未？

He said something to make you laugh

Cause baby you look happier, you do

And until then I'll smile to hide the truth

Just know that I'll be waiting here for you

蒲公英癡線佬 係邊度copy咁多嘢返嚟？
又叫春？

留返比你食

唱歌

係你嘅始終都係你嘅 就算走咗都會返嚟

食屎啦.jpg

邊個俾你唱歌 喺度叫春

屌 就來midterm 好撚大壓力 但係仲係好hea
(因為佔10% 唔想溫)

痴撚線聽日八點起身仲hea？

張圖 我cap過來俾你用

聽日先溫啦
其實之後都溫左

得啦唔使啦 你走啦

走去邊？溝女？

搵你ex啦 出書啦 影印一本比我啦 唔怪

屌你 無撚搵啦
出乜書啊 唔出

我幫你做功課 有咩唔識做俾我

之前你都話唔識啦 點俾你做

你ex識咪得

屌你又抽水 唉 佢正一仆街來

仆街得過你又全應佢？

我大愛撚 邊個搵我我都會覆

某某人都好似係咁

依家玩自傷殘殺

佢成日串我 佢恰我先

好開心聽日可以返工

唔忍啦，打架啦

唉 仲係好辛苦
一聽到佢已經拖緊第2條仔個心就un住un住
就算多嘢做都係好空虛
好孤獨

早啲斷纜啦

佢已經唔係你女朋友

除左仆街 真係唔知講咩好

上山抖一陣先

佢有前科你易緊張都係無可厚非
啲人破壞完人地對佢既信任之後仲要求人地好似以前咁對佢
但又唔會諗下點樣建立返個信任

我仲好愛你

佢原來真係唔係我㗎

一日未知結果都仲有機會

戴過兩年帽既留名推帖先，標題改得好

你地食撚左屎未？

唉 好唔開心呀
人生亂到仆街

有幾淫亂

要人生重來

去左旅行半個月

原來冇用

好耐無見
自已一個?
去左邊啊?

點解咁講啊

一事無成
女又自己飛
又要追返人

吊!咁咋

懷住個差既心情去旅行 睇到咩靚景都覺得無意思
我自己之前就係咁

唔係應該係散散心先岩?

真係要落山啦
佢已經唔係你鍾意嗰個佢

返左蝗國

我諗一啲啲人啦
對我黎講無咩用 仲好似晒左個假咁

佢一早已經變左 啱會再好似以前咁

今 晚無人

唔應該分手 ?
諗唔到自己下一步係點

剩係知下個月去旅行

有緣再見

我係度呀

ot

到而家?

可能分手比格硬一齊仲舒服呢

依家 飛的返屋企

Sosad

仲有冇人
我發現自己真係好怕一個人
發現成個wtsapp都係我覆完人等人回我
好可悲

係度呀

估唔到相隔一個月 我又返番黎

過左一個月終於 中間佢做好左好多無聊野

我清楚知道自己唔再愛佢 但又成日好關注佢

你ex姓黃?

今日心情好差

唔好咁 下個更可愛

讀書好大壓力
冇咗佢之後冇咗動力

為左一個無將來既人影響自己
仲要搵讀書時間黎哂 值得？

推

嬲 但又有咩好嬲
都已經唔係我邊個
哩啲垃圾唔要都罷啦

你又做咩

我無事啊 唔知點解諗得多人生意義好似易放低左
只係俾我知道左啲我以前一定會即刻開火既事
不過好好彩依家乜關係都無
唔關我事 唔洗嬲
只係覺得自己愛過舊垃圾 竟然係我俾舊垃圾掉低

如果人真係物以類聚 希望佢一世都攬住啲垃圾一齊 唔好遇返我

物以類聚 人以群分
希望你下個係好男仔一拖到尾

單身下先 等我諗完人生有咩意義先
唔想咁快接觸到 一定係爛桃花

諗乜鬼丫，面對現實吧啦

你班友仔唔好再頹，再係咁你地落街跑返10km 先好返屋企

又諗人生意義
係咪都係求開心架咋
我好簡單開開心心有飯食冇病冇痛就得

會死

灰巴 我冇頹係咪唔可以跑10km？

食屎啦 呢首歌 我ex唱過俾我聽
仲要係最難忘嗰個ex

跑完會好high

你吹水

咁如何面對死亡
喺死之前除左渾渾噩噩咁過係咪應該做返啲咩事

諗下有咩目標
為左生存而生存太無衝勁

會跑上癮
ot無時間跑 一口氣跑唔到2k好廢

唔好再諗啦
佢已經唔再珍惜你
留返俾自己

我就岩岩跑完6km,你班友仔做過Ｄ乜？

ot

買左鋼筆練字

殺人放火

寫信比我做penfriend

慢慢來
逐步加上去

跑下抖下

第一個燒你後欄

下次目標一口氣千五先

唉 人生好苦

對上寫信已經初中既事
好記得係我自己寫寫下突然唔知寫乜好就斷晒啲筆友

飲下廿四味

倉d屎會好d架

講下笑o者

24味同啤酒都無人生咁苦
苦瓜都係

做咩？

我病咗佢唔開心

對上分都呢個咁傷 兩次都係人地飛我
自信變負

我仲係成日諗起你呀 你幾時消失
傾完計好似冇乜嘢咁 原來都係在意你 你呢

點解要成日諗起同佢既嘢

點解要離開我

剛剛先打完千字文，忐忑不安

雖然佢而家日日都搵下我，但已經唔想覆，只係間唔中會掛住佢

佢仲對你有意思

佢已經有新男朋友

我又上山了 如果無分手就2年喇今日

呢啲日子係會上一上山 好似清明掃墓咁

又是秋風起 思念吹入窗
安靜一個人 是為誰心亂

我仲係愛你
但我要move on

此情無計可消除
才下眉頭
卻上心頭

好討厭紀念日係生日前一日 今年又頹過 永遠都記得呢個紀念日

今日又發夢夢到佢
我撚on9啊

放過我啦

生日正日分手表示沒有影響

佢係我準備考試嗰陣同我講分手

好辛苦....好無助

Hi
我叫痴線佬呀

呵呵做咩啊

我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有的時候，你唯一可以做的就是令自己不要忘記。

忍埋佢 過多火年就得架啦
到時燒書

放下就可以了

有時候適當嘅放手就係愛佢嘅方法

自己乜都唔識

我會努

突然覺得好孤獨
其實冇咩人可以陪到自己
佢個位置空咗冇人取代到

雖然仲有朋友 但佢果個位置 無左就係無左

有無人?

有

好d沒有????

推一下

朋友比唔到佢比到既野你

冇曬人

唔知
有啲掛住佢
但唔知佢有無諗起我
但無勇氣再問

你最近還好嗎

我見佢好似去左旅行
而家個心又唔知點咁

唉
我都唔知點

D wtsapp record刪唔刪好 睇番又幾開心

真係開心咩

佢已經有佢既新生活 有埋新仔 點都唔會再返來搵我
年幾感情幾日就玩完 點解咁狠心

可能我放低左，睇番真係會微笑

有仔仲點會搵你

你依家要做既係，唔好去諗下，自己去搵d野做下。佢既野已經同你無關架啦，無必要再睇

我都明
但有時夜晚自己一個個陣
會發現原來自己仲慣咗身邊人陪住
拎住部電話都唔知可以wtsapp邊個

啱啊 係佢眼中新仔一定好我十幾萬倍
佢應該連諗都唔會諗起我

女人孌左心真係好恐怖

如果比佢知道我係哩個post到講哩啲嘢
佢都係會當我係死煩膠

我想我ex睇到
如果你見到我 可唔可以搵我

一個識咗十幾日既人完美咁取代咗我既位置
明明一齊經歷咁多嘢 全部都變得不重要了

rip

一連串既巧合 令我同佢起埋左一齊
亦都係一連串既巧合 令我同佢分開
中間無左一件小事既話 可能都唔係發生呢一切
有時真係會覺得有啲野係注定左
得之我幸 不得我命

你還是住在我的回憶裡不出來

無人推post了

我了

今次真係唔到我唔放低啦。
我真係一個笑話

你還要我怎樣

公公呢

去左蒲掛

咁MK

深谷都攀過後 從泥濘尋到這不甘心相信的金句

從未真正放手 所以以為 擁抱會漫長

星不會轉 謊不會穿 因此太希罕繼續相戀

甚麼都不算甚麼 即使你離得多遠 也不好抱怨

又叫春

食撚左屎未?

記住要共最美好的人分享每個夜晚

Ex個英文名比較少見
噚日無意中見到第2個女仔又係用依個英文名
瞓覺即刻連發幾個夢 夢到佢返返嚟我身邊
屌你老母個天想玩死我

無咩人咁

人呢

日日都忙到仆街

唉

依排係咁瘋狂諗起佢
從屌

我諗我呢世人都唔會相信愛情

岩岩發現初戀分手之後 一個月已經有新仔

諗番起自己付出左咁多
但換黎嘅係不段嘅傷害
初初仲以為佢係純品嘅女仔
點知原來咪又係...

自己條件唔好 唔知自己幸福幾時先黎
自己已經不斷嘗試充實自己生活（做gym 跑步 去旅行）
但一停落黎 諗番起 又會好痛

有冇人可以同我傾下 那怕只係一句

愛情就係咁唔講道理
其實好似無論點 再諗返起呢件事 都係會好唔開心

Ex

同其他朋友講 佢地又唔明
有時諗 其實自己係咪唔值得被愛
點解佢要咁對我

巴打我同你差唔多
我ex係同我分完手即比我fd見到佢同第2條仔一齊 好大機會係帽咗
我自己同自己講無論點都好 都唔好為佢而停
要令自己變得更好 更值得被人愛

但邊有咁易 成個月都成日諗起佢

巴打 咁你而家放低左未
有冇tg 可以傾下

有無人分手之後會做埋人地隻兵

有呢種feel,抽左身

無錯 突然話唔愛就唔愛

如果大家可以坦誠啲就好

我好愛你呀
但唔想搵你 算唔自放低左

離我定左個deadline唔再搵佢開始 原來已經三個月

我已經唔敢搵佢

我都係 但仲係度睇緊佢Ig

Unfollow左啦

你我本是平行線，何必硬在終點等我？

呢排都無咩人

拒絕左人表白 想睇定啲先 我先知原來我係咁鐘意你 cky

yo

溫書啦 今日見到人溫dse 好感動 原來都仲有人會溫書

我做功課做到仆街

個個出哂池 落哂山

你都出池啦

有排
無個有feel

你錯喇，佢根本就冇係終點等你

個山落極都未到底嘅

落極都總會有一刻發現原來未落晒

想傾下 但又廢是再同啲fd講呢件事
自己都覺得自己煩 煩黎煩去都係三幅被

想通了 就沒有煩惱了
施主有咩想唔通？

發現自己仲係放唔低
成個生活失去左重心咁 望唔到未來會點

放唔低咪放唔低 唔好勉強自己
總有一日會係不經不覺間放低左
你都有份穩定嘅工 嘗試吓投入 俾個目標自己
睇下會唔會好啲
失去重心要搵返唔容易架 你要加油

分左手仲睇唔痛咩 見到佢有新對象仲得了嘅

早晨

係前度身上學到d 咩？

早

通咗頂 準備瞓
唔好比我再夢到佢

我有溫 呢兩日特登早起溫書

我都有睇呢個post

唔好睇啦 做乜要虐待自己

加油

又夢到佢
但今次個夢係講佢想復合

夢嚟架咋

屎屎 你地係咪交換咗tg

同我分手後13日就有新男朋友
究竟有冇帽？

同蒲公英交換左

就算冇 咁快可以鍾意第二個 咁樣好咩？

都係

第日我地再交換

咁快就鍾意第二個 證明佢當初對你都唔係好認真 或者佢可能借呢個新歡去淡忘你嘅 但係咪佢講分手？

唔好咁啦....冇咗佢都可以活得好啊

不過無啦啦夢見佢真係好辛苦

係佢講 我同佢識左6年
佢同個新男友識左2個月

有時係會咁奇怪....識咗兩個月就可以一齊 但算啦佢已經揀咗 所以move on啦!!!加油

慢慢嚟 唔會一世都咁傷心架

唔好諗咁多啦 繼續向前啦 諗再多佢都唔會返嚟

All in or nothing
最慘佢唔會主動搵人
機會慢慢流走

佢依家好似忙得好辛苦
但佢已經有新仔陪佢
佢喊又好點都好都唔關我事

等你dse完 down返個telegram
我哋一齊去韓燒

唉
到而家都唔知點解咁難得先可以係埋到一起
但點解最黎會咁簡單就分開

咁係咪證明左當初其實佢都唔係好鍾意你？
如果新嗰個係一個會令佢狗衝嘅人 咁冇嘢好講
有時候感覺 緣份 呢啲真係好奇妙

因為佢愛自己囉 所有野都以自己行先
當佢覺得自己都唔開心/唔夠時間用 佢根本就唔會想去理你
另外一啲人 都可以話係因為大家過程中可能覺得對方唔會走 所以冇特別去珍惜 失去左嘅時候就嚟後悔
但係你嘅前度 佢愛自己 就算你特別珍惜佢 佢珍惜嘅都係佢自己
好快無事啦 快啲企返起身

可能真係遇人不淑 或者我同佢既性格都唔適合拍拖 我都知自己有做得唔好既地方 唔可以怪晒佢
好想自己可以快啲走出黎 唔想再比呢件事困擾

其實係咪真係會有性格唔啱？
如果大家都好愛大家願意磨合 呢個問題仲會唔會存在？

首先想唔想磨合

佢一開始果陣都話唔明點解啲人用性格不合黎做分手既理由 話唔通有唔夾就飛左人咩
到最後又係佢話覺得唔夾 覺得大壓力
一野走左去

如果愛一個人就唔好奢求佢改變 咁咪我自己改變 但係如果佢唔鍾意最真實嘅我 係咪就已經冇用？

想請教下各位點樣可以完全放低

我已經好努力去放低佢 有去專注人生嘅其他野
令到自己好忙
道理係明嘅 試問夠愛又點會係我生日同考試前幾日飛我 所以我被飛後有盡快pickup翻正常生活
我以為時間耐左一定會無事
但半年後嘅今日感覺仍然好空虛
好想知道點先可以真正move on

愛上另外一個人

我仲係好大陰影 覺得全部男仔都會好似佢咁衰
但我知應該唔會 我相信佢已經係最仆街

最怕一邊忙呀忙一邊回想那舊時光
剪不掉的是你帶淚的臉 還真是煩

放手就係識另一個好簡單

原來由始至終 得我自己一個人係度FF得太多。

錯了
天下仆街一樣仆街

唔試過真係唔知

時間會沖淡一切 你可能只係案遇到對的人

沒有希望就沒有失望

愛一個人就會不停ff

唉 每個人都有缺點 最緊要係佢仲愛你
願意去包容 比你去學習 去改善

巴打可唔可以分享下你點放低

而家諗返起真係覺得你好虛偽善變得有d恐怖
心情好就走埋黎，無啦啦心情唔好就西口西面發洩係我身上郁d就嗌分開
拍拖拍到好似做狗咁，諗返起都覺得自己on9
講到好好聽咩唔想傷害你，傷左咁多次先黎講呢d扮聖人
好玩唔玩玩人感情，你真係好撚黑人憎

希望你地仲係度啦

其實我諗返起都覺得自己好撚勁 接受佢同唔同嘅女性朋友咁親密

做乜又咁

係咁諗起佢 好辛苦 溫唔到書
點解係佢辛苦個陣我唔可以係佢身邊陪佢
我已經冇陪佢既資格
佢隔離已經有其他人

蒲公英三五不時就咁架啦

你個名

叫春 秋天了

我都由夏天叫到而家了

唉 施主 放下吧
佢都無再搵我 都明白到夠鐘死心了

一見到秋天夏天就諗起首四季
待那邱比特放出新一箭

唔好放箭
陣間分分鐘痛上加痛

好諷刺
當你想忘記一個人個陣
但果個人就會不斷係你生活入面出現 令你係咁諗起佢
哩幾日試過撞到佢啲fd 碌下手機又見到佢啲嘢 又見到同佢撞名既人
wtf

唉 機會真係好重要 亦都唔係每個人都會俾你
如果有機會我會好好珍惜

我地會喺度等你

喂唔係蒲公英嚟架喎

有時都唔知啲係咪命運
同佢分左手之後 我有試過同其他異性行得埋啲
但可能啱啱開始close啲 我就會兜口兜面撞到ex
搞到自己好似有種偷情嘅感覺 然後就會疏遠嗰個男仔
每次以為自己放低左/過得好地地 冇再成日諗起佢 冇再因為佢而喊 食唔到飯 瞓唔到覺 每次係啲時候就會不經意咁撞到佢

有無人啊

有呀 你點呀巴打

愛巴

我好似睇開左d

既然已成事實
叫春黎都無用
我相信凡事上天已安排好一切
可能遲d比我遇到個更好

我都係咁諗
我會覺得你現階段要做嘅係生活重回正軌
唔好去特登等佢 都係個句係你嘅就係你
唔係你嘅真係結左婚都會離婚啦

做好自己 個天一定會安排一個好女仔俾你
共勉

可唔可以唔返工

自從開始諗人生意義之後我諗開左好多
之後係咁買啲興趣野玩 覺得開心滿足左

同意
雖然有時都會諗返以前開心既畫面
但好似開始無感覺
希望明天會更好

平時我好慳
但近排我都買左小小野慰勞下自已

我都係
但我買左三轉野次次都百幾蚊 覺得自己癲左
但買完俾自己真係開心左
好耐無試過哩種感覺

落山韓燒

三次都係300蚊o者

我好似move on 中
你點呀
捨得起行未呀?

嗰日撞到佢同病左輪之後都暫時無乜野
反而會手殘睇佢ig
不過已經無咩感覺了

咪睇啦

斬手唔買了 無咩時間玩咁多野
轉涼係時候多啲落行跑

純粹八卦

加油呀
挑戰下2km

已經唔關你事，唔好再睇

點解我好似比佢影響到好勁咁
而佢就乜事都冇

睇嚟棧令自己胡思亂想

好撚on9,人地都hea應你，你仲成日搵人
醒啦，佢以經唔係以前你識果個人啦，唔好再諗佢啦

我都覺 佢好似已經一早回復正常
得我自己on99咁

我都會睇佢ig
其實明知唔關我事 但就忍唔住睇

佢已經唔係當初愛你果個佢

覺得自己好on9

愛一個人就係咁on9

我好鐘意你呀 返黎啦

但佢已經唔再係以前既佢 佢變咗
點解我仲要成日諗起佢

我都係 唔明點解要為左個已經變晒既人搞到咁 仲成日睇佢ig

心裡那份柔情蜜意似海無限

沒法隱藏這份愛 是我深情深似海

請不要灰心 你也會有人妒忌

又做乜鬼

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

痴撚左線

越黎越覺得拍拖真係好無意思

agger 又要洗錢

我呢排都好似痴痴地 好煩

我做功課同溫書 都搞到痴痴地

愛得有幾深都好 到最後對方又係因為千千萬萬個理由走 究竟係為咩而拍拖

為左結婚 結果 有下一代

你加油 做好啲 讀書最後一年真係最難過

唔想溫
屌

而家就話分手 如果結左婚生埋仔
到最後先又搞到要分開 自己成世人就咁有個修補唔到既傷口 又會多左好多好多包袱要揹

你之後果個sem仲洗唔洗考？定做fyp就得？

依d無得預計
如果真係咁不幸發生左 就唯有硬食 改變心態 接受吧

要

而家好似已經要改變心態 最緊要都係自己一個都可以好地地咁過 唔洗去靠人

努力
做人都係靠自己好d 費事身邊既人一次過走哂 最後渣都無
唉

本身我係咁諗 但遇到佢先改變左我諗法
點知到最後一鋪清我袋
而家完全唔想再花時間去了解人

最後一年俾心機

其實重新認識一個人真係好難
你好想可以摸到最底個層 但係一個唔小心 就俾人拋棄
唉 你唔想花時間 去到最後都係要花。。。。

你食撚左屎未？

而家覺得一開始果陣其實唔洗好深入去認識一個人先決定係埋一切
經過今次先知 朋友同情人 跟本係兩回事
唔到拍左拖都唔知佢係咁既人

好掛住你 可能我喺你心入面真係唔再特別啦
我知㗎啦 我會走㗎啦 真係

拿 我識左佢4年有多 我都唔知佢係個咁既人
依d野 真係估唔到 正所謂 係好人係壞人都無樣睇

或者一切都係緣
緣要你遇上佢 緣要你地分開

如果有一日我不再主動聯繫你，甚至你叫我我也不願回頭，千萬別覺得我不再在乎你和移情別戀了，而是你的態度令此段關係看來沒那麼必要、你的生活可以不缺我一人，於是我終有了離開的勇氣，但一路走來我確實有認真等過。
老實講，如果命運能選擇，離去絕非我的意願，亦不是讓我拿來威脅你甚麼的武器，教你意識到我的重要性，因為放開一個深愛過的人，望著對方漸行漸遠，真是發乎內心的疼，但請你理解，要是等待一個愛人太久、被愛人煎熬得太久，循環下去的結果，就是磨光了大部分的情感。
在走到這步之前，曾幾何時我給過彼此不少期待、假想和強求，以為只要再給你多點機會和耐性，我們尚有機會撐過去，返回昔日那段「今日真係好開心啊，我諗聽日一定更開心嘅啫，係咪啊哈姆太郎？」的美好時光。
因此，那時就算眼見我們的未來很難行、我內心異常疲累，我也選擇堅持下去，不願糟蹋一路走來的付出。
有時交出了真心實意，拼命顧著你的感受，卻換來失望和你的理所當然，彷彿忘了我也只是普通人，會心痛、會難過、會想過放棄，並非一切都能扛起來，而其實我有想過使壞和放手，但掙扎過後，始終無法狠心，到頭來又做回傻瓜，繼續表面上嘻嘻哈哈，心裡卻是酸的。
然而，當等待的日子漸漸拉長、被你的不珍惜鍛煉多了我的失望，我開始清醒過來，理智擊倒感性，變得不期不待。
這不是我變心了，事實上你的好還是如此耀目、如此令我想擁有，只是後來我明白，愛一個人可以無限量，卻不能無條件，任由別人將我的堅持當作放縱的資本。
故此，如果有天我真的退出你的生活，確實不是你不重要，是我不知自己對你還多重要。
到了那一刻，就算我會難過會心痛，我也會了解放手是為了對得住未來的幸福，告訴自己死心的時候，心裡哭一會好了，之後還要學懂堅強的微笑，別再回望。別等到我說「從前打擾了，往後不會了」的關鍵時刻，你才不捨得和愛我。

send俾佢睇！

我又上返山頂(?)
我決定溝返佢了

你今日send左未？

咁撚長 人地唔會睇啦
搵人做個summary 用一句總結全文啦

好唔開心 買個麥樂雞餐無俾醬又倒瀉野飲

又OT?

O到下世紀
聖誕可以同人講我O緊

唉無左杯野飲好唔開心

啱啱放工仲要返hall
如果佢係我身邊我依家一定好幸福
點解要跟佬走

依家係咪話嘢飲冇膠袋？

要問佢拎囉
上次痴線 我買兩個餐
兩杯野飲可以點拎
一杯都話可以唔要呀

我見隔離po話兩杯先可以有膠袋
早排去都好似一個餐都有比膠袋我
唔知係咪最近話唔比膠袋

可能睇人

好飽

唉屌
點解要離開我
快啲搵人嚟取代佢既位置啦

時間

今日一開ig又見到佢
已經冇諗起佢 但佢又無啦啦出現
我屌

好煎熬
想做返以前開開心心既自己

好想等佢散再復合

我而家ig都成日見到

唉屌 唔好再出嚟啦

屌 我request左好耐 佢都無撚按過確定
仆街

不過都好 唔洗睇到佢同新歡(if any)既相

我唔明點解佢唔block7我

push

原來乜原因都係假
綠帽原來係真
笑撚死我

俾我喊下 喊完瞬速落山 憎佢憎到仆街

要接受尼個現實啦

終於明咩叫愛既反面便是恨

你帽左

灰巴

你唔係好d咩?
發生咩事啊

睇睇醫生好d啊。。

明明哩幾日有胃口食返野
今日都有出去食lunch
岩岩知道事實即刻嘔到仆街

唔知好過知啊.........

請病假休息下啦

早啲知都好
唔洗再有期望
咩心結都解晒

唔啦 今日先俾阿頭話我成日病

身子差唔得咩

唔好有期望喇
對自已好d仲好啦

無人體諒

無喊lu 喊完無咩感覺了

希望係啦

仲唔訓?

費事吹頭太嘈
等頭乾就訓

不要太夜訓喔

天氣凍好似愈難乾
你呢 你哩排都好夜訓

近排返中更啊
收2300
多數0400訓

唔怪得
成日覺得返shift好辛苦 啲時間調黎調去

係架
有時會訓唔著

返晏仲要好似少左時間咁

訓唔著搵啲無聊野睇下聽下

今日又夢到佢
夢到佢返咗嚟 搞到唔願起身差啲遲到
如果可以死係夢入面就好
真係好開心

愛亡有無好啲

佢差左喔

block左咪仲好 眼不見為淨

轉季又可以買衫

好多野做 就死

要走多少岔路，才會遇到那個命定的人？或者終於明白，只有自己了。

寧願佢block左我好過

我返黎啦又

我夢見你也夢見我 告訴我思念的寂寞

唔知佢做緊啲咩呢

加油 過左midterm未

愛自己就夠

先下手為強

天氣凍 唔好上咁多山

唔關你事嫁啦

我唔知
其實佢唔鐘意我
但我仲好愛佢
係方式唔同啫
我係有啲痴線

又上返山

唔好再比我發夢夢到佢
比我快啲忘記佢

我日日都係山頂睇日落日出 望下月亮

以大家既狀態黎相遇返
可能緣份註定 我走我的 你走你的
都係我期望太過高

重情之人，難有愛情之幸福。當你說岀愛字，你就處於被動。愛情的真諦是“欲擒故縱”，鮮花大都插在牛糞上。“駿馬常馱癡漢走，巧女常伴愚夫眠。”

本來已經冇咩時間瞓
一上到床又諗起佢

加油呀

推得好慢

你唔係話見到佢 佢話會還返俾你架嘛？

好多人都落哂山

使唔使我上返黎陪你

咩事

唔通發生左啲咩事

以後除咗啲老死之外 邊個都唔借
對人好都無用

一上就見到32F驚人嘅留言
留名跟進

你班人捨得落山未呀？

落左啦！

你愈想 佢愈唔會做
吹咩？

屌 考哂 早知唔溫好過 溫左都係唔識

都唔知係咪

食屎啦你

自虐
俾你知道又點 死心啦好無

山頂睇下日落日出月亮

你走左都成一個月啦
你唔信自己 但我都仲信你 到呢一刻都仲信

好似接受自己今次失敗會容易放低啲

呢啲時期真係唔想再經歷多一次
加油 我們都是這樣走過來的
好快冇事

same here

其實都係有時靜既時候會諗起佢
係咪以後都會咁 雖然已經無咩事

一諗起又想喊 佢仆街到咁點解我仲放唔低

回憶姐 唔再痛就唔緊要啦

我都會咁

好難忘記 唯有學識面對

學識放手都係成長嚟

唉 忙到狗咁

求集氣
淆底

學唔識 有時會諗如果可以繼續一齊落去就好

準備做啲今日唔做 再做就好7嘅野
但淆底

咩心結？

太大個 都係放棄左

原來有新對象

呵呵唔好傷心 你仲有我哋

唉一放假我又喊 好痛

唔知咩事但加油

慢慢遇啦咁 出年就會有fm

希望一切會變好

一陣試下入馬會先 終於夠秤

你死啦你 帽呵呵

一早就叫呵呵睇清楚佢
仲話我地屈佢

每日都要更好

F巴無啦無啦

我仲未入過

好人巴哩排點 見你一日一回覆

冇事冇事！

好耐冇見

行過log on,有Ｄ 音樂盒轉動同播緊旋律
嗰一剎那，個人比Ｄ旋律吸引住
跟住回憶返以前同佢去log on睇音樂盒
差Ｄ流眼水
雖然話開始move on 落山
但嗰刻既情感好sad

大家都忙了

回憶是痛的

正常既 最近我又開始比啲回憶煩擾住
呢啲回憶真係好青春 又諗返起嗰陣以為大家會一路行落去 但係最後都係各散東西 跟住就好sad

我睇哩個post睇到好心酸

[url]分手 放唔底(2) 放底你的故事與撕心裂肺既遺憾 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

番工真係忙到甩碌 做完一日嘢番去食個飯然後就瞓 準備聽日又繼續

唔敢睇

最近midterm好忟 頭兩日考衰咗

我琴日發夢見到佢...醒返嗰一刻好唔開心

屌 好似出事
好唔慣自己一個人
好lonely

大家咁話

再 也沒法倒如當初

你死得未?

屌 差d死
今日同星一有兩份功課deadline
好在做得切

誰若消失我連痛都 不痛

今日個人頹爆

唔係講功課啊
講你個人呀

我唔係頹
不過可能我係比較感性既人
今日差d觸景傷情

我都應該就來死
有時真係覺得好煩
好多野煩 好多野要處理
好想搵個人支持下我 但係佢永遠都唔會支持我
屌屌屌

當初係佢講分手 仲斷哂聯繫咁 到宜家都過左幾個月 但最近呢個月又留意番我 例如follow番ig 睇ig story 咁樣 到底咩心態 後悔？⋯羅羅亂

佢大我一年 幾個月前大學grad，話好多野想做 而分手

睇吓你死得未

剛分手，撐不住
對人好點解咁嘅收埸？

可能覺得以前對你唔好 你而家仲咁掛住佢
內疚 想你好過掛？

無得解，我都想知

對人好從來都唔會有好報
人類都係犯賤鍾意仆街

直接問佢算啦 唔好再有假希望

以為對方好但最後先發現都係仆街黎

八卦你過成點 唔好亂諗咁多 佢想返黎就直接搵你 唔洗咁多小動作

今日差d返上山頂

唔知好過知啦愛 巴

要ff人地諗咩真係好難

係 有啲嘢唔知就算 唔好尋根究柢

有佢了，我會繼續做獨男

最後還是只剩下自己

唯有自己過得好啲 好過啲

雖然我都問左，好彩答案叫做令我好過小小

唔死心真係攞命 自己搵自己黎搞

我前路好迷網。。。。。

咁衰自已總好過衰係人地手上既。。。。

事實如此

心痛到好攞命

一世人你可以鍾意幾個仆街
但係 你唔可以鍾意同一個仆街幾次

我咁睇囉
帽咪等於插多兩刀
唔係帽咪個心好過小小

會好難捱

好眼訓

我都係

睇黎我身體又差左 跑跑下差啲暈低

失戀已兩個月
本身心情都好翻啲
但係今個月又多midterm又多assignment
我好攰呀

暈可能係缺氧 天氣轉涼 氣壓會低左 節奏唔調節一下好易呼吸困難

間中又會諗返起

應該係 同氣管好乾 下次都係慢慢黎

永無止境

生活忙碌好過無野忙

愛巴你無事嗎？

太忙對身體唔好呀
最近壓力好大

做功課做到想死
唉

幾時先唔再痛 幾時先放得低

今次又咩題目

慢慢捱得過 同失戀一樣

我個心都好空洞

想搵人傾計
但無合適既人

上水先

而家個人越嚟越空虛
雖然行程幾full好忙 日日有嘢做
但一到夜晚就出曬事

啱啱做pj趕deadline太攰瞓咗幾粒鐘
咁又比我無啦啦夢到佢
一醒咗成個人心情好差
好壓抑

咁早呀各位

將成個世界俾左佢既結果

見點啊你

我明哩種感覺
忙嗰陣係唔會諗起佢
但一休息同靜落黎就仆街

早
今日好涼

慢慢來

晨咁早要翻U midterm

最驚連忙都忙到力不從心
以前幾大壓力幾忙都有佢陪
依家得翻自己一個

用理性禁住感性
一唔開心 佢就好似潘朵拉盒子爆哂出黎

I know that feel
不過會慢慢慣 好多事最終都係靠自己 獨立啲堅強啲

會搞到好似人格分裂

無咗佢我一樣可以好好咁生活

巴打同我一樣啊
佢係我心靈寄託
有佢係到做到幾攰都ok
但依家真係好難受

係旁人眼中我依家可能過得好開心
又做gym又返工又有social
但其實一啲都唔開心
我只係夾硬堆爆自己個時間表
每日上到床合埋眼就諗起佢
個心理完全跟唔上成個人
可能我只係想做到自己冇咗佢都過得好開心咁

原本放低好多 但琴日知佢ig有新相 唔洗估都知乜圖 因為立即有人問我同佢散左？
到岩岩訓覺發夢夢返分手果陣既對話情節
夢返玩我呃我既對話 就好嬲又好掛住佢 點解你有第三者出軌都唔覺自己係出軌
連對唔住都無 淨係開心同條狗公拍拖 無反省過自己對我既傷害
當初分左三次終於到我講分手因爲你好多好多大話隱瞞 你求我返嚟 我衰心軟之後俾你折磨 究竟你做緊乜野

一到夜晚自己一個就仆街

返完830堂 依家返hall訓覺

不嬲都人格分裂

u know my feel ar bro
不過我過得開唔開心佢都唔care架啦
不如對自己好啲

我都唔知自己係真係想自己好啲
定係想比佢知我冇咗佢都過得好好咁
特登影多啲ig story又好snapchat又好
其實佢都唔會睇
我都唔知自己整到自己咁忙係咪好事

有hall住

最後：一切從簡
做緊essay 同ppt

我好攰好想抖呀
不過真係忙到仆街

分啲時間俾自己抖下 早半個鐘訓都好 忙就日日都忙 唔掂唔好死撐

其他同學有無啲得意名
唔知點解以前好鍾意做ppt

再唔落山打到你變廿四個人格

同roommate/hallmate hehe下

變左心既人又點會理你感受

今日考完兩個midterm 比自己抖下
聽日開始又要寫paper同溫midterm

唔好抑壓情緒 唔開心咪自己靜一排先 你咁樣好快又爆煲
我好怕明明心情未復原到要同人social 根本係迫緊自己勉強快樂 只會更空洞

我日日由大西北返山城
來回都無咗2個鐘

我自己選擇左消失一排 朋友都搵唔到我
但我覺得咁樣舒服啲 前幾日開返fb用
最開頭照同朋友定期聚會反而俾左錯覺人以為我真係無事 個心情其實更加複雜同難受

咁早啲訓啦 聽日既事訓醒再諗
心理身理健康都好重要

車程真係好浪費時間
以前返學來回三粒鐘 依家返工又來回三粒鐘

我反而會好老實咁同班兄弟講未完全放得低
不過都叫有進步

仲要係唔塞車先兩個鐘
屯門公路成日塞車
塞下塞下成個半鐘先返到u

未一齊就完左 但俾我屌幾句

同個有男神既女仔曖昧好耐 付出好多 由勢好慢慢變唔好
話唔知揀我定揀人地 但我知佢著緊人多過緊我

人地死阿婆又關心人 永遠都只係整蛋糕俾人 人地陪唔到佢過生日又喊 最後佢都話同人曖昧不清 就算一齊唔到都想喺人地身邊陪住人 我做咁多野 明明個陣都就一齊到 點解你唔行埋個一步話要觀察下呀 個晚又話拖左你件事會唔同

前幾日收工 人地同佢表白 一齊左 我真係恭喜你呀 你等到啦 最著緊個個終於著緊你啦 我就拎黎犧牲 我poly 你尖咀 佢中大返學 明明咁近 你都係要死到中大咁遠就為左見人幾面 我夠由慈雲山去太古馬莎探你班 見得你幾分鐘 點解你仲係揀佢 既然你緊人 就唔好話介意有人追我

我睇你開心得幾耐

扮冇野好辛苦 之前有人又係以為都咁耐啦 我應該放低左 同我分享佢同我三年嗰個去旅行嘅嘢 比睇相啊片啊我睇 心入面一路慨嘆點解唔係我 但把口就係咁笑下笑下同佢傾計（佢之前話過儲錢同我去旅行，去到而家錢就儲到啦，但陪佢去嘅已經係我）

玩具 你只係俾佢攝時間用
容易得到嘅嘢多數人都唔會珍惜
唔緊要 你遲啲會有個著緊你嘅人 等下

揀揀聲好撚難聽
我ex都係咁

廿二 a0 發覺好難遇到真心
返工又好讀書又好 好多人唔熟我睇表面以為我拍過好多次 玩/食過好多女
其實俾女玩先係我

我同你啱啱相反 個個都話我個樣似乖乖女 唔似食人初戀
事實上食左幾個
唔知點解啲人都覺得我係比人恰 其實我冇咁廢

講真相俾佢地知又以為我扮 心諗 呢d唔洗多
簡簡單單一個就夠 最慘係我想簡單都冇得簡單
身邊好多中學同事都開心又穩定 而我仲係次次都唔開心
一次開心既回憶都冇
有時諗我究竟做錯乜個天咁對我

誰來剪月光
時間卻太少

我話左要放手㗎 點解你又要挑起我情緒

Block block block block

放下啦
慢慢就識到
做下自己野先啦

最多咪自己一個囉

好掛住你

掛住我好啦

同自己講十萬次先

今日又喺公司唱左幾次好心分手同我不難過 唱完爽晒

你信唔信命運
廿頭都仲後生 只係未到你遇到
我好信因果報應 咩人落咩決定好快現眼報

我都有直接講/有朋友熟我知我無可能放得低
但我又唔想佢地著重去幫我關心我氹我
不過患難見真情係真既 個心都幾暖

有苦自己知
條刺都係要靠自己拔出黎

就係信我先諗呢d磨難到幾時先完
好似永無止境咁 次次有希望 次次都打沉我
吹撚脹

我一直都愛你
但我想休息下

日日都講

不過好難受同好辛苦
依家越嚟越難頂

《唔好因爲愛情，無咗自己》

拍拖嗰陣，另一半話你要扑尻哂啲朋友，淨係可以同佢聯絡，你會點做？

又或者，另一半叫你放棄不設實際嘅夢想，你又會唔會聽佢話？

愛一個人，你可以心入面當佢係全世界，但如果你物理上都只有佢一個，唔係話唔得嘅，你失去嘅時候會痛苦好多。有人會話，咁唔分手咪得，唔分手同男人話自己唔咸濕一樣，都係一個信唔過嘅自我幻想。依個世界上好多野都唔可靠，包括愛你一生一世、我唔會出軌、無咗你唔得、我地唔會分手⋯⋯更多不能盡錄。

事關當你生活嘅一切都變得同伴侶有關，你為佢同父母反面，你為佢斷絕所有朋友之間嘅聯繫，你放棄你嘅夢想，你放棄你嘅興趣，你將錢都貢獻埋出去⋯⋯好喇，一分手，父母唔理你，無朋友傾訴，追逐夢想嘅黃金時間已經過去，你嘅興趣一早荒廢，錢又無埋⋯⋯拜託，唔好搞到自己咁慘好無？唔好高估人類嘅抗壓能力，去到咁嘅情況，唔係你跳樓就係你垃把老牛劈撚死你個ex。

問自己一個問題，如果聽日喺你生命中抽走你嘅伴侶，你仲淨低乜野？

金仔的話（利申無女），可以約教練打乒乓波，同公司同事食飯，同大學同學打麻雀，同室友去睇戲，翻屋企同阿媽一齊睇電視，夜晚自己寫下文。如果抽走伴侶，你發現自己就無人好約，無朋友親人喺身邊，無夢想無興趣，咁你要提醒下自己喇。

你嘅世界，同樣咁重要。係時候約下好耐無見嘅朋友，同父母好好地傾下計，玩翻一啲放棄咗一段時間嘅活動，重新追翻自己嘅夢想。

切忌愛另一個人愛到無咗自己。

因為當你無咗自己，另一個人都唔會愛你。

share if u like

（金仔是明燈💡）

From 做金庸的男人

中撚曬

分左手先明哩啲道理
當局者迷

屌 成為我人生嘅提醒

ok

32F

好man

豆腐絲最近點

好似諗多左佢

我都係 有時發夢見到佢之後就好頹

前果排佢去旅行 係咁係ig出po

unfollow 咗佢啦

睇唔慣 心諗 點解有個人無啦啦講嘢咁似呵呵

又唔狠得下心

但係咁樣自己又放唔低架喎
我之前unfollow哂佢 依家唯一驚嘅就係係u到撞到佢

好耐冇黎，探下你地，仲有幾多舊人係到

之前好似好少同你傾
哩排點

希望我撞到佢都唔好再成身震晒 而係好瀟灑咁頭也不回向前走

利申ff

我啊 之前佢話佢我ac名 想改名
但嗰時手痕改過 一個月後先有得改
依加應該有得改 不過廢事改 要睇佢都睇曬我點屌佢 改嚟冇咩用

驚冇人認得我

當佢唔存在

我都驚撞到佢 都唔知係咪扮見唔到佢好
佢講就話以前宜家以後都係好好既朋友 但佢岩岩同條傻仔一齊 我都廢鳩事再搵佢 見到真係好撚尷尬

我寧願當佢透明
做翻朋友呢啲嘢過多幾年先再講啦

咩要好好放低嗰d道理我全部都明，但就係放唔低，我已經唔敢再同d朋友講，驚煩住佢地，我自己都覺得自己煩、唔爭氣、好冇用

講真除非佢搵我 如果唔係佢分左手我先會再搵返佢
最好快撚d分 hurt到仆街個隻

你點知我年紀架

屌笑到我仆街
咁耐既回覆你都睇到